行山被狗咬經驗, 兄弟想想?

好驚貓狗